真心唔知武漢gp d人乜心態！

明知個gp好多武漢大陸狗仲咁係個gp講香港d野，又話林鄭唔封關，仲唔夠多人沖落黎啊？當大陸人係自己人啊？成班人係度屌林鄭，人地笑9地傻西炸，佢地由細到大俾人洗開腦，會真心明香港咩！成班傻西仲係咁引大陸人落黎！

總有啲撚樣係噉

佢地真係當d大陸狗係朋友咁傾

佢地真係驚死班大陸人唔知香港無封關同免費俾佢地黎醫病

有d可能係五毛

根本係成班on9

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

你地班撚樣入曬去踩場

成班傻西入哂去

醫護天使（部分）表示：